金馬奬表演環節 <<歡迎嚟到呢座城市>> PTT網友洗版「香港加油」!

陳心遙代表入圍感受：「作為《狂舞派3》嘅監製，感謝金馬評審嘅支持。提名最佳歌曲入面，我寫咗一句歌詞代表到我心聲：「全城來，扁並肩，人連人，手挽手」，希望大家喺呢個地方，一齊面對呢個艱難嘅時代。」

霍嘉豪：「對於得知《狂舞派3》能夠代表香港入圍金馬獎獲得多項提名，及自己有份提名新演員及最佳原創電影歌曲，感覺大家又為香港文化作出貢獻。由得知至此刻，感覺《狂舞派3》將 霍嘉豪帶到一個新嘅維度，而自己仲適應緊，仲有好多野要學習，亦感謝黃修平導演同全體既信任。因為自己本身都係音樂出身，可以踏入電影界參與前中後期，感恩係自己既榮幸。希望為香港既文化繼續創造更多既價值，儘管日子如何、處境如何、等等因素，香港仍然有好多為自己文化創造緊成果既人，大家繼續話俾全世界知，歡迎嚟到呢座城市，我地企立緊嘅係香港。」

[LIVE] 最佳原創電影歌曲入圍 歡迎嚟到呢座城市:

香港加油

難得台灣手足支持香港人, 唔駛撥冷水

好多香港加油
多謝台仔

係

yes

有個寫: 香港加油 難過又感動

之仔

如果攬炒=忘記「香港」，咁真係唔洗嗌嘅

台灣

push

又一件放負撚

一早block咗
成日周圍放負

一部中國電影都冇？
全部犯哂國安法，拉得

咁實有嘅,台灣yahoo 都有

係中共禁止大陸電影參加

善用起底功能
知名MON PO狗黎

Heyo

第57屆台灣金馬獎頒獎典禮 以反送中運動為背景的《夜更》奪得最佳劇情短片 導演郭臻寄語香港人 並向全世界人講願自由歸於人民 Save 12

見到你就諗起個gif

涉嫌觸犯國安法 拉得

腥港警賊去左台灣金馬獎典禮拉人未？

Heyo不嬲高質
由細聽到大

台仔好窩心

係咪我問題
點解Heyo嗰part好似唔多穩陣咁嘅

埋尾係有暇疵

快到呢

你pr5毛黑警
事但認一個

想狂舞吧

咁o岩

推

有好多彩蛋係後面
我見到民主路同梁凌杰義士

首歌詞

HEYO啲LIVE真係唔多掂

台灣先可以有呢D表演

好感謝佢代表香港，但真係唔識欣賞

啲詞唔錯 謝謝支持香港嘅台灣人

你覆嗰條撚樣出post同回post好有peter攞料個風格
個個post d 風向都唔同

唔知係咪bam完拎咗呢個account嚟用

關咩事？
而家講緊你放負

唔好轉移視線

關乜撚嘢事？

人地講香港加油

你就入嚟話香港唔使加油

同埋關ptt水軍乜事？

叫香港人頂住囉

又關台灣出兵打香港乜撚嘢事呀？
唔好再轉移視線

用ptt嚟睇台灣
咁你同用連登嚟睇香港有乜分別？

讀哲學讀到你咁

你不如組織下你想講乜先至再回覆啦
東一忽西一忽咁

都唔知你想噏乜

慚愧，我連有2都唔知

兩件事有衝突嘅咩？
我見到有人叫香港加油就高潮
關叫你唔好用ptt睇台灣咩事？

ptt有人叫香港加油唔等於台灣支持香港㗎

狂舞派係冇2
黃修平導演話套戲入面有答案